不如坐低

電視見到大家一定好攰，與其企係度等不如坐低

不如你出黎壩我哋分擔吓

現場睇電視又同你講

利申屋企睇